分手要狠

想同女朋友分手有咩方法好